真假榴槤炸彈

啱啱放題同frd 講起榴槤炸彈入面嗰啲榴槤係咪真榴槤嚟

又有個做左幾耐放題話榴槤炸彈係pack好曬咁黎貨，唔知入面係咩情

所以就話佢入面嘅可能係類似雲呢嗱香精嘅榴槤精咁樣，話晒榴槤成本唔平同埋榴槤炸彈陣味又咁重手，真係唔清楚點做到

求解